# Documentación Quiz / Sistema de Exámanes #

### Descripción del proyecto ###
Se desea una aplicación web que soporte a un servicio de exámenes (Tipo controles de lectura Moodle)

# Perspectiva global #

![masterTamplate_rev1.png](https://bitbucket.org/repo/krGpEk/images/2301786265-masterTamplate_rev1.png)